擺食美心行動係咪開始？ 想做狗就食美心啦

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

罷

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

原來shake shack都係？以後不了

罷食還罷食 有分記得用曬d分 有餅卷記得換

唔係應該一直做緊咩
呢次只係一次宣傳機會

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

咩開始
一早罷緊

推爆佢呀,DLLM

大家幫手推行動post啊

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

㩒飛呀

美心本身都係比狗食

除左屎打筆同散水餅買下東海堂 平時都冇咩幫襯

手足做嘢喇

食狗糧定做正常人
就由罷食美心開始